狗鐵全月通係咪全球最撚縮骨？

睇均全亞洲日票月票，得狗鐵縮骨到坐幾次來回先岩岩回本

試舉例詳述之

坐幾次來回先岩岩回本

無得自訂起點同終點站

你班人返工放工局住要搭
需求彈性極低
佢當然唔會減多啲價啦